有嘢想同大家講

都係無嘢啦..

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

唔開心呀？

唔記得想講咩

咁就去食早餐啦

唔使對呢啲人咁溫柔

我未瞓..

我其實唔熟佢 冇留意佢po過乜
佢乜人黎嫁

你收聲啦八公

我都係

唔好聽佢亂up

佢都冇答

我都唔熟，但我諗有小小白卡痴呆症

求其啦 fc唔到既野

哦

Fact checked 佢=三毛

係三毛咁由得佢去死啦 唔理喇

你三毛賴埋人

你⋯⋯何以始終不說話，儘管講出不快吧

善用不推文回覆 願香港人平安

要推行動post！大家要平安！！！［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

大家一齊CM
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!!

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch
#929GlobalAntiTotalitarianCCP

抄車啦樓主

Diu la sing why 娛樂台 have this rubbish post

because we have that rubbish user

@印度佬

我做愛Irene